結婚真係好多野煩

屌！婚禮本身已經好多野搞，條女乜都唔理要我搞曬，然後外母屋企人又係傳統嗰堆話又要做足儀式又煩一輪，早幾日又唔知聽邊個八婆friend講話叫佢買婚紗，之後拎黎留念，然後差唔多個個禮拜幾日收工都要陪佢去睇婚紗，但每次都揀唔岩

發洩完畢，想問下有無手足試過買婚紗，有無咩推薦？
利申條女見肚

見肚? 想生左先行禮定之前?

條女唔搞咪一齊唔好搞

係生之前呀，所以宜家搵緊合適既婚紗

意外中獎定點

厭用套麻煩依加咪要煩結婚

但而家試左, 到時會唔會又唔岩?
個肚大得好快

生就預左既，不過無諗過咁快

打完個冷震之後都要負責任既

佢急過你啦
傾唔掂咪拖佢一陣
過多排唔到佢唔理

條女港女格定細路女
睇巴打結咗婚之後都有排煩
我都啱啱開始搞婚禮啲嘢, 好彩多數條女負責, 佢屋企同佢本人都好隨和
我就煩少好多嘢
所以見到巴打你咁都登你辛苦

婚紗佢有冇諗過淘佬啊? 佢點都要改衫架啦, 個肚日日變大

著一次就放係度
屋企空間又少

呢啲野唔太敢淘寶喎，都驚貨不對辦

一陣研究下

不如勸你女朋友唔好買啦, 大肚嘅SIZE將來想著返再影相又好, 當懷念再著又好, 都一定唔啱SIZE嘅 買嚟真係得個擺字
啲錢留嚟買個靚啲嘅戒指, 或者租靚啲嘅衫都好啊

又要怨又要做到老婆隻狗咁條女想點就點

樓主無講錢銀問題，如果能力許可，搵wedding planning幾好，唔使煩咁多

都有同佢提過下呢樣，不過諗諗下一生人得一次，留黎記念都無話唔好，所以就滿足下佢啦

婚紗番大陸買 平好多

家陣都咁煩

師兄真係祝你好運

買左鑽戒求婚未?
未買既話, 就同佢講: 慳返買婚紗既錢要黎買粒大少少既鑽石仲好啦, 起碼有得戴出街喺班姐妹面前威威, 而且一樣有紀念價值!

信我, 我有親戚真係買左婚紗返屋企, 最後搬屋嗰時都係丟左去! 因為摺埋都好大件, 跟本冇位keep! 加上一定唔會屎忽痕得閒拎出黎著!

咪聽班19 姐妹9 up 啦, 唔駛佢出錢當然咁樣教你未來老婆啦, 佢姐妹教埋佢整個夢幻婚禮都仲得呀! 你跟得幾多樣?